唔好再用散磚做路障

尋晚好多人因為啲磚KICK 親, 扭親, 仆街, 走得慢
呢種路障你守城, 自己唔洗越過當然會有用, 但自己友下下都要行就死啦
雙面刃
大家用過第二啲方法
我朋友就係尋晚奶左2次野, 好再走得甩咋

推

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

又一個post
今日風向?

風乜野向, 你有冇行過, 冇行過收聲啦
成日都一咪風向風向
比啲親身經歷黎搏我

鈍武其實好易碌過
反而狗乸係擋到

有用嫁 但唔係陣地lo
set好rb即走 根本無風險

用黎打陣地就無用喇

應該放內街防速龍

下下都一句你冇落過場去否定人
好撚無敵

尋晚太多用, 你唔覺係玩9自己人多過阻狗咩
因為堆磚其實大部份時間都係我地腳邊

樓主係咁撚勁有方法阻到班速龍同水炮車既
咁咪大家都認同唔放磚陣囉
因為kick親你就唔撚准用
不如直接講話倒退返六月同速龍鬥快跑仲直接啦

究竟你排磚做咩先，你排完磚行入去本身已經有問題啦，磚陣一係放完擋狗用嚟退，一係用嚟做路障放完就走，你行入去本身已經錯哂

set完之後陣地跑online咪搞9自己

如果set完走 咪乜事都無 之後下條街再set過

唔係話要反對用散磚做路障，但set真係要set得好啲，無理由喺自己條路度set,琴日跑都跑得好唔順

咁係咪要勇武set左防線先
然後再搵人慢慢係佢地前面砌磚呀?
定係你係指揮官知道啲水炮車呀防暴呀會推邊條街呀?
唔知呀嘛 唔知咪要係咁set磚陣囉

尋日喺油麻地旺角無數人因為磚陣而仆街
定係你係行人路大將軍

［戰術post] 如何正確使用路障

唔好意思借位推一推post
戰術討論 重整旗鼓

磚就掘晒出黎
但啲人企係咩位基本上係由前線防線決定
唔係要行入去, 尋晚個情況有眼見, 係玩9自己人

擋水炮一流
拉

定留返條行人路？
散都有路跑

哈哈 你唔想人起rb 你係鬼

唔係磚唔磚既問題
用磚之前好多Rb都害死手足
大家要無時無刻注意自己到底係一個咩位
退起上黎可以退幾快幾遠

有冇落過場講幾句就知
尋晚有行過街一定明

其實係，進攻時扔，退先做路障
舖完就唔好再推進

得啦唔好撚spin啲人冇落場啦好冇
知你有落場行街啦
一開槍前面幫你頂住 回頭望啲backup就跑撚哂
磚陣kick親你我道歉 滿意未?
最好下次唔好set陣 由鳩啲水炮車呀速龍沖過黎就岩架啦

其實係呢幾日戇鳩要玩陣地啫
20人快閃宿一燒仲使唔使磚陣?

咁樣都好啲, 行梅花木椿點會走得甩
後邊走得慢, 前線好易奶野

lm

有用架
快閃rb 開花

碌過一樣野,但向後退有時唔夠力

有冇落場都係SPIN
好撚野

Push

因時制宜
尋日晚旺角係過萬人架
過萬人一齊行梅花木椿

真
落過場都知D磚
亂鳩咁黎
帶撚咗眼罩視野無咁好就中哂招
話無問題個D係咪睇緊直播

大佬 人地起碼有問下有無第2D方法 集思廣益

你一黎就話人風向撚仲起撚哂鋼

事實係琴晚磚陣對我方造成影響，人地都講埋雙面刃，只係希望有更好的方法

你咁樣點樣討論啊

風向撚

不如乜都唔好做

重點係唔好SET完自己入去塞返自己

set完唔打陣地咪有用

馬路一定要擺磚
有無見到尋日三架私家車衝得幾自在？

你企最後
慢慢行緊係無事👍

其實磚陣實際可以阻到班狗幾多？

收皮，我行前

樓主自己小心D啦

散磚絕對有用
大前提係睇你點用

你set完散磚，咁緊係企喺散磚陣嘅後面啦，方便走
仲有，無人叫你set完磚陣，仲on99企喺度，你企喺度咪等比人拉去做其他野，快閃、be water先係正確方法

.

推 有見地

到今日唔好再講陣地呢樣野
冇人想打陣地
IF我地有狗咁既支援, 補給, 交通

用得磚做路障就唔好再去嗰度
去得嗰到就清走哂d磚先

防守放
進攻唔放

水炮車 銳武都衝唔撚過啊冇用

其實都有周感 改為起牆得唔得

磚陣拎黎防守
唔係拎黎進攻
你Set完又行返入去

好多唔敢行太前嘅放啲磚喺前線同後排中間

昨晚油麻地無磚頭路障、警車咪一鳩冲過來全部拉晒囉！
樓主想點然樣？？

堵路有用
對峙無用

應該靈活應用

邊間電訊收得咁好連你縮係老母個閪到都上到網

阻到所有人同車既前進速度
問題係阻邊個

打陣地放最前排就好有用
如果前線push 後排既人要幫手執返啲磚走

2架車爆太

標題直接叫人唔好再set磚陣喎
都係個句, 樓主係咁撚勁有方法阻到班速龍同水炮車既
咁咪大家都認同唔放磚陣囉

唔放磚咪碧街事件囉, 點解仲有人會叫人唔好咁做
水炮, 廢武都係咁磨爆佢HP

係徹退路線放一有水炮車同埋速龍，成班向後走就會仆街行兩步就有磚

琴晚係打陣地進攻
咁你Set磚陣係阻撚住自己人後退
第二 你企磚陣後面打 你又沒遠程武器

狗毑經此一役一定會加厚pad
啲努假嘅

跑跑下有磚踢埋黎 痴撚線
同埋勁多人要就住跑

exact7ly

路障係比人過架咩？

再加行唔郁都似

Set完唔應該行翻入去個散磚陣
假設你好需要果個位置，將啲磚踢埋一二邊，方便走佬

我知好多人都係新手，所以開咗個post比大家
一齊討論如何入門

愈嚟愈多新手勇武加入，係時候重推戰術post做參考

琴晚發夢都見有手足仆街，始終我地人多，個影響一定大㗎啦

係咁掉向前咪得 鋪係自己後面做咩

喂
ban完又唔比ideas
咁用乜撚好姐
用你條7頭做rb好唔好

此post已完

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

已經有人咁做，不過琴晚就係封漏咗條內街岀事

車無咗
佢可以直接買返一架
人無咗 你叫佢保釋住出黎同你衝？

發夢行過係會 可接受但有改善空間
可能Set完就走

我建議
掃埋一二邊, 退完掉去防線前方
開放討論呀
唔撚係好似果個痴線佬咁一黎話人風向狗呀

入少啲水咪得囉，反正周街龍頭

自己衝埋去d路障到....

放要放
但唔係係又放唔係又放
琴日逃走路線全部磚 似玩9自己人多過d狗

銳武都清唔到d 磚呀 又擋到狗
最尾水炮車仲爆肰

琴晚點樣Set就走
琴晚打緊陣地進攻戰

好On9
有時唔係要打陣地
而係好似攻poly既戰線 你一定係個幾條路攻架啦
後面唔知做乜鳩set磚陣 前線比狗追個陣係咪你幫佢擋呀 屌

唔係唔用，係要適當時候位置黎用

玻璃碎都係

琴晚打防守咩？
琴晚打進攻喎 師兄
你企最後鳩企緊？

啱，火魔都只可以係中距離，但磚陣擺前就緊㗎啦，所以總結係咪撚陣地

唔係唔好用
磚係擋狗同擋狗車
所以應該係散水前好放或者快閃個陣
放完磚就唔該即走

On9 內街拎來走佬用 封左點撚走佬
狗一定推大街 如果內街比人包抄 連哨都做唔好真係抵比人拉

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

磚要做路障 係阻手足定阻車 阻車就掉去前面啦屌你老母 一路推一路執返黎做RB推前

有行過 有擋到狗 推大路嘅時候守小路 唔係放正前方 除非你唔打算向前衝

拉

所以係放內街而唔係彌敦道

其實狗會更容易kick親，最重要係eu冇得衝過黎
所以我覺得利大於弊

下次見地下有咪執起佢掉去前面囉.咁樣自己後路永遠無磚

收皮啦狗狗
磚路kick跌人即係證明work
問題出係擺放位置
要擺防線前，如果要推進就要同磚一齊推進
做法錯就怪個方法，on99
垃圾風向狗

無磚陣 捉得仲多

緩速區域

磗頭而家真係冇用

即是路障是成功啦。

打緊杖落得場就要自己小心

Btw洗唔洗鋪埋紅地毯俾你？

認同 人踩人受害者

Agger.

唔關用唔用散磚事

邏輯上嚟講要set rb=條路自己唔會再用 用嚟擋住對家追擊 拖延時間

簡單嚟講希望手足明白set rb嘅意義先好去做

你老母
狗kick親最多仆一仆
自己人一個kick親搞埋後面
比人捉撚埋
自己諗下成本效益

每人手執一舊磚掟前

磚陣成功搞到水炮車甩碌 手足要駐足磚陣入面既就唯一踢開

push

除咗得磚仲有乜物件可以有咁多掉到出馬路？
冇磚陣班警犬咪用返以前嗰招，速龍好易坐車直接沖埋嚟落車拉人，女手足一定走唔切

極同意

理論上最好係用嚟後面封退路/路口防止被攔腰折斷，前面做遠攻，落地後自然而然做咗路障

不過邊有咁理想......

正解！除非磚陣對自己友嘅影響少過對速龍

就算陷家炸田鼠又點？

D磚實際作用又真係唔大，但對自己人黎講 如果走佬果陣 中一粒就收皮

你磚陣放人群入面定放Rb前面有用？
你係咪企最後 慢慢行所以影響唔到你？

可以防車撞過黎 有好有唔好啦

Set 磚陣冇問題
但琴晚係彌敦道 前面有手足
後面都有手足向前增援緊
但唔知點解中間有堆磚陣 然後全部逼上行人路向前行
有咩作用？

事實真係好難行，唔好SET係退路，反而SET係同狗之間既距離
如果大家進攻就幫手一人拎兩粒磚將成線防線向前
本身人多已經難走，加埋磚只可以講係好撚難行

我都稔緊而個係較好...
唔知有冇人可以戰略分析下

唔好係前線後面set磚就得啦
前線每次推進就邊行前邊掉前面既磚向前
咁樣磚陣咪永遠係前線前面囉

改良下就work la

我仲以為啲磚除左做路障外，仲可以做武器
原來純路障

我玩total war 就唔會攻城武器下下放後排地下。
一係推上前攻城，一係就隨軍移動，廢事喺圍城窄巷block住自己前陣裝甲兵退回後排。

打到曹操仲挾緊天子唔知點算

試下

琴晚多到鋪到塊新地出黎
個個好似掘到好開心咁
掘到堆左座山出黎
大街話夠磚
然後就散
成堆磚係地下
叫人運磚又冇人理

可唔可以睇下咩情況先呀
係又掘唔係掘
唔係玩呀依家

資源有限架
唔係有無限磚俾你掘架
睇清楚發生咩事
諗清楚目的先做啦唔該

初期做rb無問題，到開始聚人聚狗前線和勇都識踢開架喎

都係返去打機較適合你地

反而我見到啲磚好密
密到鋪左條路

屌你老母
前線比狗追仆街個陣你係邊呀
把口衰撚到

旺角某啲位嘅磚陣太多磚，冇必要咁多

原來軍師黎

我未見過修路工人向前鋪磚，鋪完向後移先岩

砌金字塔

好多鍵盤軍師親身上陣了。

唔係唔用，但應該keep住掉番去最前

自己友輕裝，唔急嘅話好難跑得慢過狗喎
佢地會放左tg等人恐慌性退後再上前
但係唔會離狗車太遠，驚落單，同時一地都係武器
只要狗車行唔到佢哋就推進唔到
如果有人到今時今日都仲係冇gear，見到tg就恐慌性跑嘅話
都係企返後啲啦

磚陣阻到狗車推進呢個功能無可取代

但琴晚係打進攻.....

整完你咪走，唔打陣地戰就冇事

累街坊多過做rb
理性少少好無

擋水炮車好有效喎

台灣「局外人」對香港之觀察：只有香港可以向世界證明一件事

宜家人踩人喇
以前都無試過

樓主個標題同內文已經下左定論, 比人撚兩句又話討論下je..
其實好簡單, 樓主D frd (其實好多人都係) kick親, 加上ko左兩架車, 即係一定有用.
不過要睇用響邊, 好似之前都有RB封到自己人.

尋晚係超多和理非, 唔敢做太多激進野既情況下舖磚係比較subtle既工作,
所以後排D磚多到成地都係, 反而影響自己人多過對面.

我自己覺得放響RB前面就夠, 或者放一堆響前線附近當彈藥.
再唔係如果人力好似尋晚咁充足, 會唔會真係整棟牆做掩體仲好?

好似幾make sense 推！

我都認同
宜家人踩人 隨時死

佢地琴日開車駛到入嚟 坦白講就算set多幾個路口Rb 佢跑入嚟都係要分零鐘 哨兵都未必通水通得切

冇磚陣 狗車突擊仲撚大鑊

唔容許有磚係自己腳後面阻走佬
唔該執起向前掟推進

你都痴撚線！
收皮啦

輕裝緊係跑得快
但得返條行人路行
中間D磚又密密麻麻
行入去又易仆街
最後咪勇武幫你地頂撚住
捉又淨係捉到勇武

冇磚陣 佢就唔係用車撞你 係輾過你

唔洗用嚟陣地戰 因為唔會再有陣地戰

磚陣守城係work
放曬你前面

琴日要攻就有d唔知想點，，放曬自己人後面

修路工人收到order向前向後向左向右都要鋪

整得block就梗係要阻到人架啦, 唔係整黎做咩
你係應該怪啲人亂鋪, 明明要向前又係到鋪晒磚斷自己後路, 而唔係屌磚陣阻住人走
磚陣阻狗幾撚有用

自己諗應該要做咩啦.....
人講就做

你講咩嘢呀前線會唔睇路見磚陣仲行入去?你見地形不利仲夾硬行入去跟住話人玩自己人?

太窄 會走唔切

你唔放磚冇既人仲多過你放磚

掉磚阻水炮車？
係你有問題定我有問題

防線？唔好打陣地啦

比人屌我淨係識BAN
我唔知WORK唔WORK
試下咁

正確應該係：
狗車 磚 RB 手足
（理工天橋成功防到銳武）

旺角：
狗車 RB 磚手足磚手足磚磚手足磚

行都易kick親，唔好講仲要向後跑

推呢個

係要擺岩位 一定係前線 或其他防線
而唔係人與人之間

你標題柒就柒啦

不錯

軍師係提出意見、我無提出過意見

只係將你地呢D無腦五毛軍師既想法、提出質疑！
你地及樓主先係提出多多意見、正宗冷氣軍師！

油麻地昨晚就全滅、點解呀？

風向post 收皮啦

咁更加冇理由行入去啦

你岩
話無問題 肯定企最後

你都係唔明

當有一地磚嘅時候，啲狗已經冇得直接狗衝再捉人
會kick，同埋驚人用磚掉，真係會傷
只可以用tg逼到啲人離開磚陣

呢個時候就要問下啲冇gear嘅人係岀黎做咩啦

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你開多個新Post唔該

基本上磚陣=n條減速帶
無磚陣佢揸車沖去手足想入去既路口旁
咁狗就可以包圍哂未入到路口班人

有磚你一定快過架車
無磚車就快過你

反而企疏d緊要好多
減少逃生轉彎入內街既樽頸位
如果無樽頸位 就算狗沖跑過黎我地都一定快過佢地

以上發夢夢到

啱呀
咁難明咩

因為出飛虎
同用閃光彈

風向撚?

好撚同意 屌尋日旺角彌敦道毛啦啦tg放題 隔離個女仔睇唔到舊磚跟住仆街

set rb係要向後退
但係set咗rb之後想向前推？
要諗諗計

要放磚請排好一列列 唔洗太密

標題應該係話要改善磚陣陣法唔係唔好再用

討論下啫

你岩
無gear 唔好企咗前
中咗Tg 隻眼暫時係好撚辛苦的
行行下踩中磚就byebye先

真係玩鳩自己
Set 完一大輪到最後又係踢翻去側邊

你老母個閪好臭就係今日風向

借位！
hk police massacre poly u students
每人search 10 次， 1 百萬人就 1000萬次
明天就成全球頭條
唔該， 在google search以上字眼
係救polyu學生的一個方法
發散出！

其實樓主講得岩 咁多磚反而隔住逃走

大家都係手足，唔好互屌住，其實2邊都有論點

支持整rb主因係防水炮，銳武同防暴推進時，可以擋一擋

但尋晚小弟置身佐敦現場，有個位直情 紮左大量竹棚，當要退時好多手足都仆街，另外去到加士居道附近地下有個無蓋 渠窿，雖然有野擋住個位，但其實手足好易中招

事實上尋晚同平時係有分別，因為尋晚目標明確去poly，要推進，所以都無得講be water

唔好再陣地就真

唔用磚陣 用乜啊 用你個身黎擋ok?

軍師 請受小弟一拜

真，佢老母個閪好臭，幫手吹風先

話就話琴晚打進攻
幾多個有gear既自己心照啦
一開槍後面就退
得返前線幫你地頂咋
一回頭冇撚哂人
你恐慌性咁散仲要怪手足擺陣kick陣你
屌

又唔係要沖有幾難行呀？
磚陣拎嚟擋車㗎喎大佬

散磚block 狗係有用
但現場係成條路都佈滿散磚陣咁濟
要block 狗路口位放就夠

成條大直路都放晒手足要跑跟本跑唔到
見到跑嗰陣勁多手足一係逼住上行人路跑 一係俾散磚陣kick 下kick 下咁跑

見到好多人好似set散磚rb好似跟風氣
無諗過邊度要set就挖晒路面所有磚掟出路面咁
幾條街都滿晒散磚

散磚陣街口set就夠 唔好全條街set

不完美 可改善

路障梗係要阻住人先至叫路障架啦

咁你有咩好提議？

set 唔緊要,
但如果你推前左, 係咪應該一齊清埋啲磚呢?

真係好撚易kick 親拗親

爆軚喎

懵撚.....D飛虎隊點樣來到手足面前捉人啊！飛過來？？
就係坐車冲過來、你無磚路障咪坐車冲過來拉鳩晒來！

返去打機啦！咪撚做埋D冷氣軍師

[正視聽]分化撚入一入嚟

散磚rb加臥底大嗌內街有狗
好多人急撤仆親

唔係唔好set磚陣，係唔好人多時候set係自己後面
佢有效kick速龍同block車

同埋藍絲拎起手就會為敵人增加戰力

風向撚 block

set係冇問題 有用㗎喎
反而係咪應該留條路俾自己行 呢啲應該更加值得討論？

無否定磚陣用途
但散磚陣成條彌敦道咁長呀大哥
琴晚太多人都唔係快閃

磚已經好缺 再亂用就磚都無

唔好剩係講點唔好，比d意見方法出黎
有用既大家會聽

一直都不解進攻要RB黎做乜

行過 唔覺有麻煩
整高d做凱旋門就更易睇到 唔會kick親

Btw
黑警死全家 生生世世生癌一百歲代代白頭人送黑頭人老婆3p

搞返清楚先
依個唔係用乜做路障既問題
而係做唔做路障既問題喎

未發明磚陣既時候 set左rb再推咪一樣拆返開 推返上去用
點解磚唔可以先
問題係大家放完磚陣就唔理 唔係磚陣唔適合做rb
磚陣係暫時最有效減慢推進既方法
你想ban既麻煩提供一個更有效既方法

應該用樓主定係五毛做路障
想帶風向 我建議你收皮先

作為衝衝子嘅我表示 冇難度

一路推磚就扔返去前面先有用 我覺得

用手機係最ON9 既方法
咪再POST 啦

咁彌敦道啲手足內街走咁點

快閃有用
陣地無用

有道理

唔用點頂水炮???
唔好陣地OR唔好太多太長
水炮入唔到前邊已經入唔到 唔好鋪到成條街都係 BTW 拎起扔啦

留行走通道？

樓主係你要練習點樣係磚路行唔好kick親

中後個班 啲狗係街頭已經開始跑走
仲想佢地睇時機扔？
再講 架車比油追上黎 你邊有時間扔
事實都反映緊磚有效果
我建議你上完前線返黎飲啖水再講

琴日係攻城，自己砌完會越過rb根本冇用
進攻係要帶住rb出前（eg水馬、圍板）

你覺得難行係因為你弱 練下啦
又唔見我扭親？

屌你老母
真係唔屌你都唔撚得
咁D磚就放係Rb前面啦
屌你老未
放係撒退路線做咩撚野
你條仆街 係唔撚係睇直播好嬲好嬲個D黎

數出黎等狗咬？ 鋪紅地毯俾你都搵老母，咁你就行爛路喇！ 五毛？ 邊個把口衰啲？

唔係每一個都可以 / 會係強
個個都跑得快, 保特唔會咁把閉
最慘係慢果啲阻住快果啲, 而阻住慢果啲偏偏就係啲磚

呀SIR 好驚爆軚?

軚值幾錢?

咩叫意外....

屌你老母 行呀嘛 行緊係易啦
前線比狗追點行呀

唔值架, 但即場廢武功

應該袋定啲磚，撤先散落地做rb

而家係邊個口臭呀 自己小心? 前線唔係condom囉
自己諗自己?
你鋪紅地毯唔係真係鋪呀嘛，係要駁呀嘛，你真係鋪我咪多謝你囉

有錢, 換軚好似F1咁都得
唔好天真

自己友走嘅時候又唔會爆到 關自己友走唔到咩事
除非你話拎遙控嗰條友係鬼姐

我淨係知D磚好撚柒有用
比樓主你同你老母都有用

路障係要設喺前面，唔係自己後面😭😭😭

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

咁都冇人屌？大路塞死哂 內街再有散磚係咪想前線一次比人拉撚哂

非常認同，你要擺磚陣就擺係大部份人前面，你係咁大堆和理非後面擺磚陣做乜鳩？個撚個好似你地咁撚敏捷呀？ 咁樣擺法根本弊多於利，幾個kick 底左後面集體仆街，狗人數少我地咁多係磚陣一定跑得快過我地

要擺既唔該擺係和理非同前線中間，咁先最有效，因為前線人數少又敏捷

仲有咪撚再係和理非中間set rb, 你咁樣只係害自己友，道理同上

冇磚陣佢一架車就衝埋黎

水炮 銳武爆車胎係咩造成 樓豬醒未?

冇磚又點防車

正常係阻唔到銳武 但係水炮同警車真係阻到下速度。
同埋磚中間夾其他尖嘅嘢定確爆咗1號水炮同銳武嘅碌。
如果唔係就好似油麻地咁直衝。
我地要諗下更organize嘅方法po磚唔好tk自記友。
我係贊成如果有東西行線，將其中一條放置路障同磚陣，令狗不能開車包抄。
而企人嗰條線，可以試下用磚整類似停車場啲路駁，一黎人跑嗰陣只需要跳過路駁，但車未必過到(仍需測試)。不過當然速龍同樣過到，只係減速。
有更多香城online過關方法請提出建議，我地而家要過關鬧交冇用架，係要提出建議同指出改正地方。

真 尋晚速龍就係我後面 仲要俾啲磚搞到我拗柴 依家隻腳廢了

快閃快閃快閃阿

你出得去唔係自己睇路仲想點？
好奇怪當有好少少策略就有人撲出黎叫唔好！
呢樣又唔好果樣又唔好，出得去又要唔睇路！

個現實我就講左出黎
唔改我冇計, 唔係覺得有用就可以唔洗理個問題
我冇比建議比人屌都合理
建議就係度

放係啲又黑又濕既暗路

今晚8點！大球場要人！

路都未撚識行學人出post

成撚日見啲人無停過拆磚，但係啲路係要幫自己走佬

咁又係 下次直接黑警用車車到你身邊 連走都唔駛走 咁咪唔會kick親囉

當人多時通街人，路障你放邊撚度都可以講成佐撚住撤退
人就生，物就死，你呢D五毛猪閪唔識走位，還是你條撚樣打機幻想當自己落場？
下次你條猪閪帶隊「咕哩」去傳門搬磚，一路推進，一路搬磚，睇下拉唔拉晒你班猪閪！
屌你老母依家係「打仗」，唔係打「機」。
講 D 所謂方法，完全不設實際，打機可能得既啊「五毛猪閪」！

琴日有係彌敦道就知咩事
人多磚多
要走既時候唔跑入磚陣
唔通排隊慢慢行咩

琴日我係天文台道，唔係想割/質疑

當我地拆完磚 掉出馬路 退個時我都keep住有叫睇路

問題就係
你地退返開哂啲磚去路邊 變相防暴攻既時候 佢地都會跑得順利左

如果擺路中心，手足退係好容易kick，但防暴都一樣會Kick而且佢地full gear一定會難跑過我地

想聽下意見，尊重前線決定

乜啲[和理非]唔識郁咖？

乜撚野唔識郁呀？！個個好似你咁撚好身手？

阿sir 唔撚用散磚陣唔通比你嫁水砲車走過黎9射咩